南韓政府玩政治沖高確診數暗反中國，恥笑佢哋係咩心態？

日本為咗面子死都唔肯認公主號D人 (雖然國際好多都照計埋)，因為唔想東奧搞唔成，又唔想封關得罪中國
你睇下支那日日屌柒澳洲叫佢解封就知 所以日日仲鳩叫緊澳洲奶共嗰D 真係笑咗 世界經濟體 有幾多個唔做中國生意 台灣轉型之前一樣勁倚賴支那

南韓本身比中國制裁緊，但經濟又幾倚賴中國 (其實自從近年限韓令開始，南韓嘅中國生意已經跌咗好多)，勁頭痕

佢哋唔敢直接封關，所以通過積極檢驗去推高確診個案，只要有可能接觸過病原就開放驗，相反日本醫生死都唔肯幫疑似病人驗，令增長緩慢，支那冇制裁日本，赴日旅客多過赴韓好多，有咩可能日本增長得咁慢？

唔好忘記韓國人世界觀係闊過日本，班日豬係不問世事，淨係關心國內嘅嘢，豬到連票都唔投，而且日本人反中情緒冇韓國人咁高
基本上D韓國人日日喺度嗌要封關，沖高確診數就大條道理封，又可以令市民更加警惕，同埋阻嚇支那人入韓散播病菌
仲可以借力打力推晒落邪教度，順手將佢哋連根拔起

我大膽估計南韓嚟緊幾日內 如果D確診數仲繼續咁升法，肯定會封關，經濟會受影響 但咁高確診數就係話比市民知 你愛支定愛命？
如果得幾十宗就封，肯定好多人出嚟嘈，香港因為沙士仆過街 所以連班藍屍都支持封關，但佢哋冇試過咁慘痛嘅經歷，今次南韓政府真係行一步好大嘅棋

兩個都係垃圾國家
韓國仔係政府廢
架仔係政府同國民一樣咁垃圾，支持滅國

push

大東亞共榮圈已經逐步建立(香港、台灣除外)
所以佢哋全部都要死

人地國民團結 要攪好奧運 先一齊瞞 真心佩服

今次雜種俾安倍同日本人既考驗黎

班友根本就wfc
唔係團結

唔好係又奶唔係又奶啦好撚肉酸呀崇日狗

韓狗 都唔知幾想日本搞唔成奧運

所以現在出盡力煲大 疫情

從疫情看國際關係 睇到國與國關係

中撚晒
韓封關

完全陰謀論

tip到中晒

push, 我神算

推
好擔心韓國
同時好想奧運撻q

最好真係倫敦接手
等奧運唔會有推遲ge機會